南韓樂天百貨總店因有顧客確診暫停營業

南韓至今累計有24宗新型冠狀病毒確診病例，其中一名58歲中國女子，上月23日由武漢入境後行踪不明，直至星期日中午，曾往首爾市明洞的樂天百貨總店購物。樂天百貨因應事件決定暫停營業，對總店徹底採取防疫措施後，在下星期一重新營業。